其實本土派而家應該點做

有咩想法

返工

等支爆，等嘅期間不斷喺連登出啲刀刺雜種、今日宣佈香港獨立之類嘅勇武post打J保持士氣